叫開whatsapp定whatset?

Whatsapp
Whatset

春袋

有時會講whatsapp
有時又會講whatsapp

Whats app

What's up

屈sset

大把人講whatapps

Whatsapp8

其實qq先好用。

乜撚野whatset 邊到鄉下

屈sad

微信够牛B